加媒怒斥C.朗：他只會令到祖記變得更差

西班牙《每日體育報》在題為「C.朗拿度：落幕的開始？」的評論中指出，在球會層面最重要的賽事中，這個葡萄牙巨星消失了，祖雲達斯作客慘痛失利，C.朗拿度是主要的責任人。

《每日體育報》表示，人們可以用離譜、有爭議、 挑釁、有攻擊性、有報復心等等詞語來形容C.朗拿度在對馬體會比賽中的表現。對馬體會，祖雲達斯慘痛失利，C.朗拿度在其他球會也獲得歐聯的目標很難完成了。

這家加泰羅尼亞的媒體表示，比賽中C.朗拿度張開手掌，用5個手指頭表示自己拿到過5個歐聯，馬體會沒拿到過歐聯，證明了他是一個糟糕的失敗者。C.朗拿度就像個小孩一樣，他又用一個爭議的事件掩蓋現實。比賽中他沒有入球，是球隊輸給馬體會的責任人之一。他的欠缺入球可能導致祖雲達斯在歐聯16強中被淘汰。最近9場歐聯比賽，他只攻入了1球。

《每日體育報》表示，這樣的數據讓人考慮一個問題：C.朗拿度的職業尾聲是不是已經開始？事實上C.朗拿度非但沒入球，還該為球隊的第二個失球負責。在高甸準備射門的時候，C.朗拿度看上去可以封堵射門，但他卻選擇了轉身保護自己。

意大利球會將很大的希望放在了C.朗拿度身上，希望他能幫助球隊更上一層樓，拿到歐聯獎盃。但現實是祖雲達斯非但沒有提高，還比過去幾個賽季糟糕了。從2015-16賽季起，祖雲達斯就未跌出過8強。當時哥迪奧拿的拜仁淘汰了意大利球隊。

《每日體育報》最後表示，輸給馬體會給祖雲達斯造成了很大傷害，但C.朗拿度卻在強調自己的5個歐聯獎盃，而不是自己在精英足球層面可能的墮落。（伊雲）

朗迷全面進場

朗迷全面退場 因為駁唔到

為球隊的第二個失球負責。在高甸準備射門的時候，C.朗拿度看上去可以封堵射門，但他卻選擇了轉身保護自己。